[乒乓球]直拍橫打點配膠

底板 納米oc
正手 mxp
反手 donic 藍火m1

推

而家好似禁左膠水？

係啊 比賽唔比用 但業餘ok 師兄有咩推薦

試下DHS天極系列
好似就咁用普通膠水都好彈下

正反手都ok?

你份人打激進型既話
反面可以試DHS狂飄
但好撚貴

反手打紅v啦

tenergy 06 唔洗煩